7-11，OK 買宵夜食有咩推介

唔要飯同麵

7-11啲三文治叮熱都幾好食 微波爐撳個3字

7仔有隻唔知用炭燒定蜜糖嘅雞粒幾正

雞髀

7-11 魚蛋

而家係咪賣到$14蚊10粒

7-11雞脾

雞脾真係冇得輸

7-11 d cp雞翼屌打晒其他野

Ok熱狗 食上癮

連袋叮定點，個爐好污糟喎

好正，但係唔係間間有

孜然燒春雞

連盒 開都唔洗開就咁放入去

幾好食，不過等特價先買

Ok 雞腎

Ok 麻辣木耳豬𦟌 食到上唒癮，我一次食兩包，不過得好少分店有要專登行去遠啲個間買
麻辣蓮藕雞絲都好食

Ok鴨脾完勝7仔雞脾

炭燒

7-11 cp 全部冇得輸

係雪櫃定係熟食果d?

OK叮叮飯盒幾好食，有個炒米粉配燒賣特價15蚊
另外宮保雞丁飯都唔錯，17.9，加罐可樂21蚊

7仔咖哩魚旦

7-11一定係星洲炒米

黑椒雞髀 星洲炒米7-11